［拉筋研究］好想有個長期討論係關於拉筋

大家有咩好嘅拉筋方式，歡迎入黎討論，最好提醒大家係初階定進階，有啲動作唔特別注意有可能會傷，例如hamstring未夠鬆唔好做摺體住，否則腰椎可能壓到椎間盤凸出

我就想問吓lower back可以點樣安全地拉，條腰硬晒，好想提升返腰嘅柔軟度